原來我地曼聯特登讓80分鐘

等你d反獌笑笑呀啦

Lm

yes

岩呀

係

讓足94分鐘又點話